深水埗藍店自燃

做咩咁唔小心阿
不過呢排就新年，大家要飛個髮，買新衫褲鞋阿

川味餐廳，辣到噴火，堅嘢！

好心煮餸小心啲啦